我 重 注 左 巴 西 冠 軍 點 算

每日都溝淡緊

諗定筆錢點洗好

同路人？

冇買 但睇好巴西

All in

Same same

樓主發達了

In Brazil we7

馬細佬

等收錢🚬

睇好比利時🇧🇪

Sick ball

等收錢/皮

買左1000 @10

巴西反擊好強，分組賽未見真章。放心

再溝淡巴西